統計下多唔多人手機唔上台

一直用緊儲值卡，出街想上網就去商場或者巴士到用WiFi

Me2

儲值卡上網仲撚平過上台

想問咁樣平均一個月幾錢？
PS要長期收到whatsapp

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

咪撚懶獨特啦傻閪

你唔識用
識用儲值卡可以好好用
年卡百零蚊56GB 42Mbps
個個月買一張都抵過上台

入50蚊可以用半年

可唔可以詳細分享下？
數據點計？ 平時點慳住用？
我每月要比90$ 月費

年卡絕對抵屌

雙卡機用儲值電話卡($0.05/分鐘，用嚟hold No.)+4G上網卡(50GB+1000分鐘/$110)
係平好多,哩個事實嚟

110$ 咁可以用幾耐

50GB,睇你幾時用晒
當你平時啲上台PLAN 5GB/1個月
可以用10個月

張卡有效期1年

可唔可以係度詳細教我邊張卡或者tg我都得！！！謝謝你

你去google又好facebook又好carousell又好直接去鴨療街又好
揾50GB 4G就揾到架喇
只係格下價睇上網揾吓評價咁
同你去揾日本上網卡一樣步驟

用緊prepaid sim

有冇名分享下
好似幾抵玩

3台 國際萬能卡
36GB上網+20GB社交數據

咁係咪要行兩張卡
一張50GB data用
一張number 就主卡接下電話咁